over my dead body is over

笑死

我就諗唔到議會戰線仲有咩可以玩啦。

My body is over the ocean~~~
My body is over the屍～～

香港，仲有得救。香港，仲有最後嘅防線。我哋仲有一個獨立嘅司法系統，你同我都會相信嘅。而呢一樣嘢，獨立嘅司法系統，如果有任何人想搞佢嘅話，OVER MY DEAD BODY！

唔知現在仲有無豬仲信有獨立司法系統？

所以今日就dead左